一人一個朋友失戀可以點安慰

我兄弟係條死毒撚，今次第一次拍拖，睇住佢咁頹廢可以點安慰佢

互射返幾次

碌鈴通宵k

毒撚失戀就最撚麻煩架啦 佢地都係想有班兄弟陪下佢吹水飲酒 好快就無事架啦

Lkf

幾好

非基 真心要幫我 佢癲到話想自殺 明明條女唔珍惜佢

聽佢講左先 千祈唔好為左佢開心就踩低條女
同佢講要時間去沉澱 冇人可以一時三刻就可以擺脫到失戀既痛苦 除非已經識左另一個啦
總之令佢知你明白佢既感受 同埋佢唔係孤單一個咁慘

隊啤隊死佢啦 再唔係就落街跑步

最慘係條冚家剷有成班兄弟都唔打開心窗 玩自閉

我d fd完全唔會安慰我
我覺得好灰.....好失望

拎出黎分享下 等連登仔安慰你

多謝你...

Ex變心 分左手唔洗一個就有新仔...
睇到佢好開心

但我放唔低 日日都好撚傷心 好掛住佢

人地啱啱失戀係會咁㗎啦 比多啲時間啦

佢平時都聽唔小人踩低條女 我都無謂再踩多幾腳 又係非常時期 就係身邊唔多女

巴打加油 就係唔明點解啲女人可以咁絕情

飲酒 go!

巴打你咁樣春係安慰佢咩 我驚佢自殺死左

擺多啲時間都唔耐煩咪由得佢死囉

留低擊傷你的石頭 搵其他嘢做分散注意

咪係...
一齊五年了 一句話 我變左心 就可以完全忘記以前既野

冇
以前放假基本上只係同佢一齊

人生 只有一次唔分手

你了解下佢有幾珍惜個女仔先

增值下自己啦 等你個ex後悔當初點解唔揀你

咪係囉 明明佢自己知自己事 本身就淡 一早做定心理準備

好撚珍惜 好似做緊兵仔咁 隨傳隨到 佢一早做定心理準備會散

你淨係知道係咁 但唔明白
明白你就唔會比膠

有呀 而家努力咁準備緊
我要佢後悔！！！

但始終都係放唔低...
好鐘意佢

陪住佢 最緊要係睇實佢唔好畀佢做傻事

巴打有咁嘅念頭係好 始終需要時間 慢慢來

巴打中肯

其實我係咪應該要憎佢？
但我做唔出....

聽你咁講你個ex根本一啲都唔在乎 你掛住佢定憎佢又如何？Who cares？
不過如果你嘅動力係來自對佢嘅怨恨 我諗都唔會堅持得好耐 你珍惜自己係要為自己唔係因為佢

唉 好傷心 點解一齊左5年 可以唔洗一個月就放低晒 同第二個人一齊？

究竟我呢五年係同緊個咩人一齊？

我明你感受
我同個ex一齊4年半
唔洗一星期同我個幾close既frd一齊

好崩潰

痴撚線 點解女人可以咁？

送隻初音公仔比佢屌囉

不過至少我都認清個ex同個frd係咩人
可以憎佢地可以放低
你憎唔落放唔到真係會好辛苦

我知我應該要憎佢
屌 但我真係憎唔到

陪佢打下機就得

買個失戀套餐

一齊感受失戀？

曾經失戀過應該識安慰人
你試下感受下拎經驗
岩岩失戀真係好痛

咁咪冇fd做

Agger 真係好痛...
由其是佢咁快可以recover 再同第二個一齊.
果下仲痛....

正常冇可能咁快
唔係水泡就係一早存在

一早存在啦
係我同佢有問題既時候 佢竟然主動去識人
理由係想睇下自己冇左我得唔得.
結果識識下就鐘意左人

變心的人就唔好諗佢啦
重要未分已經搵第二個都冇尊重過你